入黎幫幫手 想送聖誕禮物畀女朋友 1000蚊樓下

已經有1000蚊 點先可以有女朋友？

放棄啦

封$1000利是收係床叫佢搵

建興大廈

咪咁撚cheap啦 1000蚊

橋就我諗
女就你屌

咁應該送幾多

仔要唔要

識啲野

chanel 鮑鮑已經係最低入場費啦

你肯定你有？

被1000蚊黑鬼 叫佢幫手屌你條女

想凍結我戶口？

我指你肯定你有女？

睇多次個post

想見佢

樓主快啲搵到個食嘢唔會japjap聲嘅女朋友過性誕啦

搵到就唔止過聖誕啦

爆字中

想睇下佢係唔係男人

邊個

1000蚊咁少

真心 小學補習補一個月都唔只1000啦

買咗假鳩先

你啱

笑笑

頂 樓下我又見到嗰條紫色阿婆片

Whattt

@浮雲

以為你講緊烈女

紫色阿婆

又唔係我貼

你終於知我講緊邊個